遊過東京那少年肺部還好嗎

飛機上幾百外遊乘客要調查
都記住那位強悍女子敢飛英國太瀟灑
無奈那肺泡深處結果開花
你肺部也情況很差

讀錯你個名

咩歌

緋荔榭‧少年

推

牙狗新post無人推

用每一口氣與力叫你放心 安心躺下
若某人 明瞭過
惶恐驚慌好幾次淚下

肺就謝。少年

放心好似好啲喎
淚下怪怪的
gchi

喜歡你偏愛說謊
喜歡你只愛護住強大中國
勢為武漢美化如譚德塞
你像說到那國沒有骯髒

邊位要出國游蕩
邊位於家裡當一個避風港
二百人病發已疊滿病床
大量數字也切勿太驚慌

抗疫有時
沉悶到一天睇完韓劇大結局 玄彬哭了
想見你似是神作 李氏朝鮮
叫錯屍戰嗎佢明明是李屍

遊過東京那少年肺部還好嗎
飛機上幾百外遊乘客要調查
都記住那位強悍女子敢飛英國太瀟灑
無奈那肺泡深處結果開花

你肺部也情況很差
但你吸口氣已在毒殺大家 一堆咒罵
就算人來人往 不忘記 求求你
還要出街口罩有戴吧

樓主高汁

Jm9

咁係吖嘛

樓主好可愛

怕醜

嗯